[{"PID":"5","0":"5","title":"2011 Reg RapMiseEnOeuvre Progra - MEP","1":"2011 Reg RapMiseEnOeuvre Progra - MEP","author":"henri","2":"henri","category":"non identifi\u00e9","3":"non identifi\u00e9","description":"ource : SR INSTAT Amoron\u2019i Mania 2011\r\nSelon les branches d\u2019activit\u00e9, les \u00e9tablissements commerciaux demeurent toujours \r\npr\u00e9pond\u00e9rants, repr\u00e9sentant les 36% des nouveaux \u00e9tablissements cr\u00e9\u00e9s en 2011 dont \r\n20,1% pour le Commerce de d\u00e9tail et 15,9% pour le Commerce de gros sont majoritaires \r\ndont les entreprises fournisseurs de service. L\u2019on signale toutefois un recul de \r\nl\u2019importance de ces \u00e9tablissements commerciaux en 2011 par rapport \u00e0 son poids en 2010 \r\natteignant 43,6%. ","4":"ource : SR INSTAT Amoron\u2019i Mania 2011\r\nSelon les branches d\u2019activit\u00e9, les \u00e9tablissements commerciaux demeurent toujours \r\npr\u00e9pond\u00e9rants, repr\u00e9sentant les 36% des nouveaux \u00e9tablissements cr\u00e9\u00e9s en 2011 dont \r\n20,1% pour le Commerce de d\u00e9tail et 15,9% pour le Commerce de gros sont majoritaires \r\ndont les entreprises fournisseurs de service. L\u2019on signale toutefois un recul de \r\nl\u2019importance de ces \u00e9tablissements commerciaux en 2011 par rapport \u00e0 son poids en 2010 \r\natteignant 43,6%. ","language":"non identifi\u00e9","5":"non identifi\u00e9","page":"177","6":"177","new":"1","7":"1","publishAt":"2021-12-20","8":"2021-12-20","img":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-09-07 005843.jpg","9":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-09-07 005843.jpg","pdf":"_TBE40_06-2020.pdf","10":"_TBE40_06-2020.pdf"},{"PID":"6","0":"6","title":"BFM .Supplement Annuel 2018","1":"BFM .Supplement Annuel 2018","author":"instat","2":"instat","category":"non identifi\u00e9","3":"non identifi\u00e9","description":"Les latrines sont consid\u00e9r\u00e9es comme non am\u00e9lior\u00e9es \r\nlorsqu\u2019elles ne permettent pas de garantir une hygi\u00e8ne \r\nsuffisante et de contenir la propagation des maladies et \r\nlorsque la plateforme (dalle) n\u2019est pas lavable. Les pratiques \r\nde d\u00e9f\u00e9cation en plein air, sans aucune infrastructure \r\nd\u2019assainissement, sont consid\u00e9r\u00e9es comme une pratique \r\nnon am\u00e9lior\u00e9e. D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, elle regroupe la \r\nlatrine avec plateforme en bois, la latrine avec plateforme en \r\nterre, le trou ouvert, tinette, la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l\u2019air libre, la latrine \r\nsuspendue et la latrine volante.","4":"Les latrines sont consid\u00e9r\u00e9es comme non am\u00e9lior\u00e9es \r\nlorsqu\u2019elles ne permettent pas de garantir une hygi\u00e8ne \r\nsuffisante et de contenir la propagation des maladies et \r\nlorsque la plateforme (dalle) n\u2019est pas lavable. Les pratiques \r\nde d\u00e9f\u00e9cation en plein air, sans aucune infrastructure \r\nd\u2019assainissement, sont consid\u00e9r\u00e9es comme une pratique \r\nnon am\u00e9lior\u00e9e. D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, elle regroupe la \r\nlatrine avec plateforme en bois, la latrine avec plateforme en \r\nterre, le trou ouvert, tinette, la d\u00e9f\u00e9cation \u00e0 l\u2019air libre, la latrine \r\nsuspendue et la latrine volante.","language":"non identifi\u00e9","5":"non identifi\u00e9","page":"123","6":"123","new":"1","7":"1","publishAt":"2021-12-20","8":"2021-12-20","img":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-10-29 130247.jpg","9":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-10-29 130247.jpg","pdf":"instat.iss","10":"instat.iss"},{"PID":"7","0":"7","title":"2012-13 ENSOMD 03 ","1":"2012-13 ENSOMD 03 ","author":" INSTAg","2":" INSTAg","category":"cat\u00e9gorie 1","3":"cat\u00e9gorie 1","description":"L\r\n\u2019Enqu\u00eate Nationale, aupr\u00e8s des m\u00e9nages, sur le suivi des indica\u0002teurs des OMD (ENSOMD), a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 2012 pour dispo\u0002ser des donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9valuation des progr\u00e8s du pays. Le \r\nrapport ici pr\u00e9sent met \u00e0 disposition des informations relatives aux \r\nviolences faites aux femmes et les engagements pris par Madagas\u0002car dans cette perspective.","4":"L\r\n\u2019Enqu\u00eate Nationale, aupr\u00e8s des m\u00e9nages, sur le suivi des indica\u0002teurs des OMD (ENSOMD), a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 2012 pour dispo\u0002ser des donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9valuation des progr\u00e8s du pays. Le \r\nrapport ici pr\u00e9sent met \u00e0 disposition des informations relatives aux \r\nviolences faites aux femmes et les engagements pris par Madagas\u0002car dans cette perspective.","language":"Fran\u00e7ais","5":"Fran\u00e7ais","page":"104","6":"104","new":"1","7":"1","publishAt":"2021-12-22","8":"2021-12-22","img":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-12-22 101635.jpg","9":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-12-22 101635.jpg","pdf":"A-Quick-Guide-to-Warehouse-Inventory-Management-in-2020-1200x800.jpg","10":"A-Quick-Guide-to-Warehouse-Inventory-Management-in-2020-1200x800.jpg"},{"PID":"8","0":"8","title":"Rapport Annuei 2018","1":"Rapport Annuei 2018","author":"instat","2":"instat","category":"cat\u00e9gorie 1","3":"cat\u00e9gorie 1","description":"Les statistiques de l\u2019\u00e9tat civil quant \u00e0 elles, sont utilis\u00e9es par les d\u00e9mographes et les \r\nstatisticiens pour avoir des informations pr\u00e9cises et actuelles sur les changements \r\nd\u00e9mographiques ainsi que l\u2019\u00e9tude et l\u2019analyse des tendances, donn\u00e9es utilis\u00e9es dans la \r\npr\u00e9paration, la mise en oeuvre, le suivi et l\u2019\u00e9valuation des politiques et programmes. Elles \r\nconstituent en outre, les sources primaires des donn\u00e9es utilis\u00e9es par les gestionnaires et divers \r\nsp\u00e9cialistes dans la mise en oeuvre, le suivi et l\u2019\u00e9valuation des interventions dans le domaine \r\nde la sant\u00e9 et des recherches \u00e9pid\u00e9miologiques. Les d\u00e9tails des avantages et des services \r\npotentiels rendus par les syst\u00e8mes d\u2019enregistrement des faits d\u2019\u00e9tat civil et de statistiques de \r\nl\u2019\u00e9tat civil, aux individus, aux m\u00e9nages, \u00e0 la communaut\u00e9, au public et aux gouvernements en \r\ng\u00e9n\u00e9ral sont d\u00e9crits dans les manuels de l\u2019ONU portant sur le sujet.","4":"Les statistiques de l\u2019\u00e9tat civil quant \u00e0 elles, sont utilis\u00e9es par les d\u00e9mographes et les \r\nstatisticiens pour avoir des informations pr\u00e9cises et actuelles sur les changements \r\nd\u00e9mographiques ainsi que l\u2019\u00e9tude et l\u2019analyse des tendances, donn\u00e9es utilis\u00e9es dans la \r\npr\u00e9paration, la mise en oeuvre, le suivi et l\u2019\u00e9valuation des politiques et programmes. Elles \r\nconstituent en outre, les sources primaires des donn\u00e9es utilis\u00e9es par les gestionnaires et divers \r\nsp\u00e9cialistes dans la mise en oeuvre, le suivi et l\u2019\u00e9valuation des interventions dans le domaine \r\nde la sant\u00e9 et des recherches \u00e9pid\u00e9miologiques. Les d\u00e9tails des avantages et des services \r\npotentiels rendus par les syst\u00e8mes d\u2019enregistrement des faits d\u2019\u00e9tat civil et de statistiques de \r\nl\u2019\u00e9tat civil, aux individus, aux m\u00e9nages, \u00e0 la communaut\u00e9, au public et aux gouvernements en \r\ng\u00e9n\u00e9ral sont d\u00e9crits dans les manuels de l\u2019ONU portant sur le sujet.","language":"Fran\u00e7ais","5":"Fran\u00e7ais","page":"134","6":"134","new":"1","7":"1","publishAt":"2021-12-23","8":"2021-12-23","img":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-12-23 172248.jpg","9":"Capture d\u2019\u00e9cran 2021-12-23 172248.jpg","pdf":"Rapport Annuei 2018.pdf","10":"Rapport Annuei 2018.pdf"},{"PID":"9","0":"9","title":"bnvbnvbnvbnvbn","1":"bnvbnvbnvbnvbn","author":"1872412","2":"1872412","category":"ranaivonampoizina","3":"ranaivonampoizina","description":"gnsssjfgnxfbgnxbn","4":"gnsssjfgnxfbgnxbn","language":"Fran\u00e7ais","5":"Fran\u00e7ais","page":"123","6":"123","new":"1","7":"1","publishAt":"2022-01-28","8":"2022-01-28","img":"Capture 8.jpg","9":"Capture 8.jpg","pdf":"_Tbe35-04-2019.pdf","10":"_Tbe35-04-2019.pdf"}]